формат вопросов:
    Помощь - вывод возможних комманд
    Состоятние - вывод текущего игрового результата
    Начать игру - инициализация вопросов для игры
        выходит окошко выбора тематики: "Выбор тематики"
            -История
            -Информатика
            -Кораблестроение
        "Тематика" - начало сессии вопросов по тематике:
            <- вопрос
            ответ ->
            результат: (очки, оставшиеся вопросы)




1 задача.

Несколько моделей поведения внутри чат-бота. Пользователь может сыграть в "Викторину" или же в "Крестики-Нолики".

Сложность и интерес:
    1. Чат-бот должен уметь содержать в себе несколько независимых между собой компонентов, каждый из которых будет
    отвечать за свою модель поведения.
    2. Логическая связность нескольких компонентов внутри чат-бота (очки в "Крестиках-Ноликах" влияют на скорость и
    сложность "Викторины").
    3. Переключение между моделями будет осущетсвляться посредством текстовых комманд пользователя и будет происходить
    по заданным правилам игры, в которую сейчас играет пользователь. (Просто так переключитсья из викторины на
    крестики-нолики не получится, придется сдаться и наоборот).


2 задача.

Усложнение структуры диалога. Добавление истории, локаций и миниигр на базе предыдущей задачи.

Сложность и интерес:
    1. Будет добавлена история персонажа, с которым играет пользователь.
    2. На базе взаимодействия "Викторина" - "Крестики-Нолики" (вопрос/ответ - миниигра) будет добавлена возможность
    перехода между локациями, которые также будут взаимодействовать с пользователем (вопрос/ответ - миниигра).
    3. Пользователю предоставится возможность пройти по различным локациям, на которых у него будут спрашиваться
    тематические вопросы и на каждой из локаций он сможет поиграть в миниигру.


3 задача.

Создание чат-бота для телеграма, на основе текущего.

Сложность и интерес:
    1. Замена способов вывода и ввода информации без необходимости кардинально изменять структуру кода.